真心講，我都唔明點想上緊連登

其實近年連登已經充斥大量小圈子post, 廣告打手
，厹溝女、亂鳩起底post...(btw,仲記唔記得水牙線？)

但真係有趣又或者原創既post已經越來越少

我真係睇唔透，其實好多人已經當呢到係Facebook 咁 like post當參與

好多時碌左幾頁吹水台都冇野想睇

但一有港聞大新聞，我都會開連登睇下有冇人開post, 結果通常都係等一排先有兩三個post因為果件事而熱門。（E.g. 九巴炒司機）

然後突然呢兩日好多選舉post叫人射落海，多到一頁幾個post

宜家突然有咁多人叫你做乜做物，我真係覺得好可疑...

經過呢兩日，我再更加懷疑自己，上連登睇緊乜... 到底有幾多user真係日常用家...

你可以話我清高/泛民打手... 但我只係覺得可惜
由高登到呢一個地步，香港網絡好似已經失去左一個能夠製造自己文化既地方.....

標題：*唔明點解上緊連登

高登先多叫人唔好含撚喎 發源都好似係高登
你寫咁大段嘢又話低質扮晒感慨最後叫人投泛民 唔屌你打手良心過意唔去啦

吓？我無叫人投泛民呀

但唔明點解一下子咁多焦土post,
問心呀，平時真係咁多人係呢到講時事咩？

仲有好多19你問我答

仲有投票

任何平台都會有打手，冇計

水牙線個post係乜名？